致天水圍 遇強則屈

借花敬佛

不需硬碰